連登最出名既雞蟲係邊個呢

（整合）木耳funson(會員#2702）開post擔心木耳返唔到香港

呢個好似大熱領先

飛機陳

蓋ching